民主黨：不派人議會(第一)功能界別

民主黨昨天舉行 [區議會(第一)功能界別] 的投票，較多區議員不贊成民主黨派員參與選舉。唯一參與黨內甄選程序的東區區議會副主席 趙家賢 Dr. Andrew CHIU 今午出席民主黨會議時，表示理解及尊重黨內議員意願。

民主黨決定不會派員參與 [區議會(第一)功能界別] 選舉，希望民主派凝聚最大團結，擊敗保皇黨，實現35+的目標，逼使政府回應五大訴求。

咁應該係李家偉

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

民主黨今屆完全係續罪，抵讚

依家至少有八條友爭

其實一議員一票，鼓勵做地區ok嘅
不過為團結肯唔選免爭拗，值得尊重

佢超區出成兩隊囉
仲爭區一真係想死

請問關唔關香港人事

好多只係傳聞

本周五舉行的區一論壇，據知已有6人報名，包括新同盟大埔區議員任啟邦、南區區議員司馬文、屯門區議員李家偉、荃灣區議員劉卓裕、東區區議員仇栩欣、黃大仙區議員莫灝哲。大埔區議員、有機場大叔之稱的陳振哲亦表明會出席論壇。

咁多人想選區一 咁點解初選唔整埋

協調機制當初係咁協議左

咪就係

區一唔關香港人事呀嘛
又唔係我地投

勁想司馬文做

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

你都on9
依家好明顯係間選
其實好應該搞初選

其實可以玩選舉人制度 由自己區議員收集意見 再決定

ok，算係咁

仇b就收下檔先啦，賣樣選區一

民主黨上屆7席, 今屆可能得番4席, 想唔行激進路線都唔得啦

仇b 收皮先啦

其實都唔洗，就算出6張單，每張平均有票都係多過少數派。
唔洗曬錢搞初選